今晚阿奴可唔可以輸埋佢，買重你第一回合訓低

反正都輸左成季啦